[逆轉撚]有無巴絲好鍾意逆轉裁判先

好想揾番5代果個同捆figure
果排無錢淨係入左隻game
後悔莫及

好撚正

有!!!!!最鍾意gba年代

最愛第3集
真宵姐姐同盲眼檢控官既愛情故事

嗚.......好正
GBA神作

戈德真係真男人

Gba三代真係神作
第三代last一話單案真係無敵
千絲萬縷

1,2,3,4,5,6都好正，可惜動畫做到2就完左。

千尋好撚正

動畫崩撚到仆街

nds年代

有
好可惜剩係玩過1-4+逆檢1

玩緊5
最鐘意逆轉系列

5都舖得好好

d老屎忽好低估第四集

反而第五集一見到成步堂，未知劇情都出晒水

第四集好唔公平
第三隻舖左三集嘅伏筆量同第四集靠自己
咁梗係差得遠
我覺得集集都正

4-6三集係4<5<6
四最尾個case印象中唔合理
五唔錯係衰收尾個犯人「下？」就完左
六真心正 最尾個case幾乎有第三集水準，新系統睇人臨死前幾秒嘅五感有趣得黎又唔易估到真相（係有個位我估啱左但佢判定遲左小小當我錯bug)，王泥喜正式似番個主角佔左重要劇情

利申：3ds玩美版

馬打！！！

最近係ios 玩返第4 集 d 畫面靚好多 不過都幾lur 水

漢化幾多玩幾多

有玩1-5+逆檢
等緊6出ios 咁就可以玩英文版

揮手，第三集最尾個case最後一錯就冇曬成條bar真係熱血到

1-3煲到真係識背
4又好過5 5主要係條心音真係好戇鳩 同埋我玩日文版，覺得佢d用字真係好煩膠
重有大逆，當時睇情報話係大正+Sherlock Holmes真係勁興奮（利申大正同SH都好鍾意）
點知垃圾到玩到一半都停低左大排先爆完

女角方面大家又點揀先
真宵掌門
春美
心音
美貫
茜
巫女
千尋老師

我就揀掌門